巴士未停定 老翁上層滾落樓梯傷

巴士未停定 老翁上層滾落樓梯傷

旺角發生巴士乘客滾落樓梯意外。下午1時許，一輛九巴沿彌敦道往深水埗行駛，至旺角道附近準備埋站，期間一名坐於上層的老翁擬起身下車，惟在梯間失重心跌倒，繼而滾落下層受傷。車長見狀立即停車及報警，並安排所有乘客離開車廂。救護員到場，將老翁送院治理，當時他仍然清醒。

東網讀者李先生剛好經過上址，目擊事件經過稱：「當時砰一聲，望到入面有個人跌左落嚟，司機就停車，開車門已經睇到位老伯瞓左係到。」

死廢老就好心咪撚上上層啦

上車又爭位坐
落車又爭位出

老廢重要走上樓上, 我地後生已經唔敢坐樓下架啦

認真 等巴士停定先起身既話 落到去門口就已經開左車

幫手講咗 thx

廢老無力就咪撚學上上層啦屌

睇錯左 老翁滾上上層樓梯傷

廢老爭住去死

以前返工坐上層

見到個中學雞上到最尾個級

個司機一開車佢就碌返落去

嚇撚死

jason 張呢
一齊happy下

廢老

批鬥座唔坐，坐上層

上車要爭先，落車又要爭先，連死都要同人爭

廢老學乜人上樓上呀

可能仲要比人屌阻撚住晒

諗起個畫而就想笑

妹下妹下就咪上上層啦

打直入打橫出

大把位啊上邊